**Trung tâm dạy đánh đàn Guitar uy tín Hồ Chí Minh**

Bạn Thử Trả Lời Những Câu Hỏi Sau:

- Bạn yêu thích âm nhạc và có cảm hứng đặc biệt với đàn Guitar?
- Bạn muốn học Guitar để đệm hát nhưng chưa biết bắt đầu từ đâu?
- Bạn muốn tự mình đàn những bản nhạc yêu thích để giai điệu làm vơi đi những giây phút học tập, làm việc căng thẳng?
- Bạn muốn hướng con mình theo con đường âm nhạc, khuyến khích bé phát triển tài năng Guitar ?
- Quan trọng là bạn không biết chọn mặt gửi vàng ở trung tâm nào cho việc học đàn Guitar của mình hay con em mình?

**Trung tâm dạy đánh đàn Guitar uy tín Hồ Chí Minh**

Nếu đang băn khoăn với hàng tá câu hỏi LÀM SAO VÀ LÀM NHƯ THẾ NÀO thì hãy để SEA Guitar cung cấp giải pháp đơn giản mà hiệu quả, giúp bạn gỡ bỏ vấn đề đang gặp phải.

![2](https://www.seaguitar.com/wp-content/uploads/2013/05/logo-header-seaguitar.jpg)

Học đàn guitar ở đâu chất lượng nhất tại sài gòn

SEA Guitar – Guitar Đông Nam Á là nơi quy tụ các Guitarist có nhiều năm kinh nghiệm về âm nhạc thực dụng lẫn kinh nghiệm sư phạm. Nhiều năm qua, chúng tôi luôn nhận được sự đánh giá cao của giới chuyên môn và sự tín nhiệm của hàng ngàn học viên gần xa với bộ môn giảng dạy Guitar.

SEA Guitar thường xuyên khai giảng nhiều lớp dạy Guitar cho người lớn và thanh thiếu niên với các mục đích đào tạo khác nhau.

1. [Lớp Guitar Bolero](https://www.seaguitar.com/bolero-guitar/)

Sau khóa học, bạn sẽ:

- Tự tin đệm đàn Guitar theo các bài hát Bolero kinh điển được nhiều người yêu thích
- Trong vòng 1 tháng có thể chơi điệu Bolero cơ bản
- Chuyển các hợp âm cơ bản ở các tone dễ
- Biết cách sử dụng capo cho những tone khó

2. [Lớp Guitar đệm hát cấp tốc](https://www.seaguitar.com/guitar-dem-hat-cap-toc/)

Giống như tên gọi của khóa học, bạn sẽ “cấp tốc” đạt được những thành tích sau:

- Đệm được bài hát bằng các điệu cơ bản (Valse, Boston, Fox, Slow, SlowRock, Pop, Ballad, Bolero, Rumba…)
- Đệm được các bài hát với hợp âm và gam cơ bản (hợp âm trưởng, thứ, bảy)
- Thỏa thích đệm đàn theo những bài nhạc mà mình yêu thích

3. Lớp Guitar quy chuẩn

Khóa học sẽ xây dựng nền tảng vững chắc, giúp học viên tự tin chinh phục cây đàn Guitar:

- Đào tạo quy chuẩn các khóa học đàn guitar Cơ bản đến Nâng cao
- Giúp học viên phát triển, hoàn thiện các kỹ năng sử dụng Guitar nhuần nhuyễn và thuần thục nhất
- Học viên sẽ tự tin phát triển cao hơn để trở thành một Guitarist chuyên nghiệp

4. Lớp Guitar dành cho thanh thiếu niên

Khóa học hướng đến lứa tuổi 7 đến 15 – giai đoạn tốt nhất để phát triển các kỹ năng âm nhạc:

- Ươm mầm tài năng nhí, giúp các bé làm quen với âm nhạc
- Khơi gợi cảm hứng nghệ thuật, kích thích tư duy sáng tạo của trẻ nhỏ
- Lộ trình học tương thích với chuẩn Quốc Tế, các bé sau khi học có thể thi để lấy được chứng chỉ âm nhạc Quốc tế có giá trị Toàn Cầu, rất thuận lợi cho các bé khi nộp hồ sơ du học.
- Các bé sẽ làm chủ cây Guitar dễ dàng, phát triển năng khiếu âm nhạc

**Tại sao bạn nên chọn SEA Guitar để học đàn Guitar?**

Vì SEA Guitar luôn lấy chất lượng đào tạo làm nền tảng, sự tiến bộ của học viên làm phương châm hoạt động của mình. Đến với SEA Guitar, bạn chắc chắn sẽ hài lòng:

- Giảng viên đứng lớp là những người có kiến thức âm nhạc sâu rộng và kinh nghiệm sư phạm lâu năm
- Giáo trình chuẩn, tối đa hóa thời gian thực hành
- Lớp học chất lượng, sỉ sổ của lớp được quản lý chặc chẽ để đảm bảo hiệu quả học tập.
- Cơ sở vật chất dạy và học đầy đủ, hiện đại
- Thường xuyên tổ chức các buổi sinh hoạt ngoại khóa như các event, workshop thảo luận về guitar, giao lưu văn nghệ với các nghệ sĩ,… giúp học viên có thêm nhiều kiến thức thực tế bổ ích

Đặc biệt

- Quá trình học tập của học viên được quản lý và chăm sóc theo hệ thống tài khoản cá nhân
- Học viên chắc chắn sẽ tiến bộ lên theo từng tháng, biết cách phối hợp hài hòa với nhạc cụ để tạo ra những giai điệu sinh động và có hồn nhất

SEA Guitar tự hào với phương pháp giảng dạy Guitar thực dụng và hiệu quả nhất, dựa trên nền tảng âm nhạc đương đại của thế giới hiện nay.

Tính đến nay, SEA Guitar đã đào tạo cho +2,600 học viên và tất cả đều vô cùng hài lòng với phương pháp giảng dạy đặc biệt này. Nếu bạn muốn trải nghiệm phương pháp học đàn chất lượng và hiệu quả nhất, hãy nhanh chóng ghi danh tại SEA Guitar. Bạn chỉ cần đam mê, mọi thứ còn lại SEA Guitar sẽ giúp bạn chinh phục.

**SEA Guitar – Cơ hội học GUITAR theo cách dễ dàng nhất dành riêng cho bạn!**


Tìm Kiếm Phổ Biến: Day guitar cap toc, dao tao guitar tre em, day guitar thieu nhi hcm, khoa dao tao guitar he,……..

Nguồn: [https://www.seaguitar.com/trung-tam-day-danh-dan-guitar-uy-tin-ho-chi-minh/](https://www.seaguitar.com/trung-tam-day-danh-dan-guitar-uy-tin-ho-chi-minh/)